有冇人賠過旅遊保險「個人責任」果part

有冇巴絲咁唔好彩中過
點claim 法

睇唔到你開係咩台
你問緊自駕既個人責任？

旅遊台
整爛人地野既個人責任
Between 大部分保險公司旅保既個人責任都exclude 左揸車時所牽涉既責任

即係自駕cover唔到？

先駕用自駕自負額果part

我下星期去加拿大自駕
香港買既所有保險
一般有1萬～2萬自負額

所以去返租車網買
750蚊 九日既保
就零自負 有咩即場走都得

但我想問比如行行下整爛野果啲 個人責任

租車網咁抵 想望下
平時去旅行租車都係租果陣揀excess around 5000果啲就算
因為保險包5000自負額 但好似唔包NPC

我知丫 所以我答唔到你 幫推算
我係retalcar 租車 再加錢買額外保

好似你咁留5000 用自己保
我廢事有咩事 又要拎d 單個d 返香港claim
見唔係貴 咪買埋

平時去澳洲個d 唔鬼買添
用香港個d 旅遊保 都夠

Pish

旅遊責任保險 如果有agent同agent聯絡啦
一般黎講係要同公司先傾好價先賠得 千祈唔好亂應承

利申agent